[重新愛][真人真事改編]《一零六四》

HEY BOY

屌你 新po無文都算 連介紹都唔打

樓豬持熟賣熟開始冷落我地

LM, 出多啲文啦咁精彩

唔好以為我推少咗就可以唔打介紹喎

叫新毒者情何以堪

今日內推爆個post

下個po打返

我一推少陣就自把自為

巴打快啲加入我地吹水推po

強烈譴責

講台大仆街

新讀者:屌假po黎既

咪係

文都無 屌 吹水po黎

強烈譴責樓主唔打介紹

仲掛住HEYBOY
姐姐打樓豬50大板

講故台出吹水po

想做陣野先推都唔得

懶到呢 日日掛住同飛機搞基

彈丁丁50下

讀者現考慮罷睇

搞到佢成功左出野本身諗住等佢出唔到谷住

那有文 你老母

飛機都唔要佢呀

靜間要出遮打推唔到

佢谷唔住

行動升級

已經係附近

啱啱其他巴打幫推佢就出唔到 差10個炸

比佢出到

差少少

如果樓豬唔回應訴求 讀者會以負皮表達不滿

咁快手習慣遲到

真係有一個負皮

姐姐係咪負評咗

成為講故台第一個最多負皮嘅post

應該係姐姐負皮

下次再幫推

各位巴打繼續推

推爆樓豬

咁快我都未負

HEY BOY得咁開心呀喇

睇怕都係，寫得唔夠好

佢前一個po應該已經係

我正皮左

仲敢hey boy

睇黎要繼續叫返ex姐姐

要再寫靚女啲

姐姐出手

見到冇介紹即刻忍手

彈佢賓州仔

成個熱門得佢一個負皮Po

下次要留定個負皮先 happy end先正皮

唔好再hey boy 叫好嗎

所以負皮

新po冇文

準備個個Po都負皮

樓豬要加多兩錢肉緊

推到成個po都冇文

又唔寫靚女啲寫hey boy（靚女版）又讚到咁靚

仲夠膽潛水

已經準備好

因為負皮所以上熱門

勸喻樓主快啲出文唔係嘅話今日內推爆個post

睇黎咁多位巴打準備好下個Po再黎一次

抵佢比人負皮

新post留名

負評你個HEY BOY

一收工就見到你地推爆咗。。。我上個po先睇到600幾

超合作運動一邊推一邊負皮

仲要我已經無份推

今日秘撈?

從來都唔秘撈

快啲出嚟喇樓主

時代革命

光復香港

跟機

劉明

家下#130姐

係咪要加速

食緊飯

一路食一路加

第十一章 「醉意」

「喂阿翹。」

「Kenneth，咁快嘅。」Kenneth到了。

「我係志龍。」

「好幽默。」我淡淡地說。

這天是暗影煞第一次Reu，地點是Cindy的宿舍，不知道女生的房間是怎樣的。

片刻後，眾人都陸陸續續抵達，Cindy便帶我們上去她的宿舍，剛進地下大堂，就被保安截住。

「你唔可以帶咁多人上去喎。」保安姨姨說。

「我帶一半啦。」Winky說。

「我都係住呢個Hall，每人最多帶五個，咁就啱啱好夠數。」每個宿生可以同時帶五個訪客入去。

嘉嘉沒空，所以只有十二個人。

保安姨姨替眾人登記後便放我們進去。

「原來咁麻煩架？」阿輝問。

「係呀。」Joseph說。

「你地邊個有住Hall？」Cindy問眾人。

「得我同阿翹同Winky咋。」Kenneth聳聳肩。

我發現女生的房間真是有一陣香味。

不知道是什麼氣味來的。

嗯？為什麼關了燈？

「Happy Birthday！！！！！」

Joseph拿著蛋糕面向我。

我被嚇到了，但又有點驚喜。

「你地又知我今日生日？」

「梗係知啦，睇返你IG上年都係今日Po生日相嘅，同埋報Ocamp有填生日架嘛，問一問莊員就知啦。」Cindy點起蠟燭說。

拍過照、吃過蛋糕後，大家便開始玩著撲克牌和骰子，並喝起酒來。

「噁.......」半小時，Dicky已經吐了。

「好渣喎你....」Cindy的臉完全不紅。

果然是老江湖。

但我有點頭暈了，便靠著床邊閉上眼。

「喂醒啦阿翹！！！」Kenneth搖晃著我。

「啊...好暈....」我揮手說不行了。

快要睡著。

突然感到有些東西壓在我的肩些。

我微微睜開眼。

是愷淇，她在我的肩上睡著了。

她的酒量也不好，快醉是正常。

「喂...覺唔覺佢地有啲野？」

「係囉！我都係咁諗。」

「佢地成個Camp嘅關係好似好Close。」

胡說八道...........啊.....

「噁。」好暖的感覺。

「喂快啲遞個袋比愷淇！！！」

我穿著的衣服，是限量版車路士球衣。

你好樣的，愷淇。

翌日，Whatsapp Group的頭像更新了。

是愷淇靠著我睡的相片。

我沒關係，但人家愷淇會否介意。

好歹也是女生一個。

啱啱po左一篇就7頁
玩鳩樓豬

樓豬#200前出到

波衫重要過姐姐
樓豬你死喇你

真係抵撚死

開始甜啦 大家扣好安全帶

爆大冷

唔抵幫

其實會唔會又好似上個故咁，第一個出現既女仔唔係女主

唔好比佢呃咗
上個故都係咁

十賭九輸

正有呢個感覺

好彩無賭丁

難講

小心炒車

盡量happy end

頭先仲想出#200前出賠500

最多咪切柒煲湯

切勿跟車太貼

你試下唔happy end姐姐會去邊

你自己決定對姐姐好啲

又係身邊周圍都係女真係唔抵幫

今次開10個po都搞唔掂
推得好快

又要討論呢個話題

輸死你

我係大蘿蔔 唔似樓主南北杏

樓豬都想happy end

樓豬信用評分仲係負數

會架喇

想快啲都仲得

煲好大家一齊飲

好彩馬會話唔開盤

你個瀟灑哥

切哂出黎一齊煲

你係雜豆炒飯啲蘿蔔粒

一入嚟就過二百 咩料

一直跌緊

連登有愛 應該好過群姐煲

咁11sir咪青豆

睇你瀟灑得去邊

又青豆

青豆sir

馬會或會成為最大贏家

認死狗啦瀟灑哥

歡迎加入推Po

貝碧

呢個名好

幾時先止到跌

算慢

今日出多篇 今晚樓豬踢波

開定新po

差啲比樓豬害死

應該好濃味

踢完波已經壹芊靈壹

又有新名

手下留情巴打們留個位比我擺link都好

板G醬味

未夠#300擺定link都得

邊個係粟米

你

見到G字就諗起家欣G同曉兒G

成個po得一篇文

而家擺link啦

肥婆不了

始終都係做唔到成個po都無文

你地囉

happy end個日會翻盤

今晚推到600無難道

開定五個 擺曬喺度

嚇死人又砸死人

踢波都唔去集會

留言要同文一齊睇先完整
明唔明

係喎

好耐冇踢波

聽住先

請遠離賭博

咁就差唔多

咁個湯會好油

都要唞下嘅

睇一篇文 二百個留言

緊係唔係我

所以有追故嘅朋友唔好開追故模式呀

咁懶

見過鬼仲唔怕黑咩

未雨綢繆

不要再說了.jpg

肥婆HEYBOY唔可以只係我哋幾個睇到

可以再多啲

留比你地推，去集會

我都係潛水

加油

惡夢唔可以得我地受

可能5個都唔夠

出埋我嗰份力

加油咁樣我都唞下先

樓豬表示同意

多倫多7點都黎喇喎仲未瞓呀巴打

只此一次

唉 起身返工啦

原來係咁
星期五喇開心啲

你都係啊
返工嗰陣等樓豬文

軌波衫就算啦
下年都踢英冠

推慢啲

唔會出現呢個情況

真係推得好快
我訓咗5個鐘
就開咗新post

舊po差啲擺唔到link

嘔落我到算啦
我有件okc KD想燒左佢

KD
overrated

唉 我都有
都想燒
條二五仔

3:1勇 冠軍啦
3:4輸比佛祖 打到宇宙勇3:1 下年仲有機
訓醒 杜蘭特加盟勇士

只要補強就有機
條粉腸拋低兄弟

我就做陣project等文

唔洗訓咩

冇嘢啦
唔記得咗你地快我地4個鐘

呢輪寫得好有火喎你

你有你寫文 我有我做project 大家都有火
同埋就黎交嘛

無錯 所以而家好精神

交完就回家了

推得好快

300得兩篇

認真就一定要追返佢啊

俾我係姐姐

見樓豬寫得咁hea 一定唔應承

留名 琴日開始樓主前一個故
唔該今次唔好sad end

回家都係動力

你個名

就黎返黎

就黎成粒鐘都唔見有文
戰爭力減半

樓豬應該啱啱踢完波

係喎唔記得咗 掛住做野

之前講過既野食

唔記得 淨係記得11sir多咗個名

我有追到po㗎 但係都唔明佢地點諗

成日都老屈我

由11邊青豆

變

啱啱踢完

有冇踢埋我果份先

冇操體能 踢踢下去左守龍

同我一樣

揸架 做艾利臣

啱啱對里昂先派膠

都好過二五圖

熱身賽派曬就無事啦

唔似十幾歲嗰陣喇

我偶像係卡列奧斯

定係同姐姐恩愛得太多

我都係二十
但係個體能同十九差好遠
唔知點解

好明顯係啦

米勞列

唔係個個星期去踢就keep唔到

以前中學lunch日日去打波
宜家日日係屋企

你哋好喇喎

留米勞列
放卡列奧斯

米仔做後備算好好喇

艾利臣太勁
米仔唔機會出場

足總杯咪有
只不過晨早就出咗局

懶開有條路

史杜列治樓豬最愛

冇人想免簽佢

都三張野
以前喺車仔都幾欣賞佢

傷咗之後先唔掂

最衰玻璃腳
唔係成就一定大於此

這些機會不是我的

聽講以前係全英超最快嘅前鋒

同EX姐姐行多啲街啦

講得好樓豬快啲氹返ex姐姐

樓豬努力緊

快d出文

岩岩係大台樓上見到下面個個開哂燈，係到叫口號，睇到眼濕濕

搭緊車返屋企
預12:45前有

香港人

光復香港 時代革命

溝左姐姐就唔洗做故台大仆街

你呢

其實等人出手
就可能會好似隔離台啲故咁

又係好撚眼瞓但未沖涼

啱啱沖完

好羨慕踢完波成身汗

好撚攰 好想直接係梳發訓教算

唔沖涼？

你可以即刻瞓㗎
要換床單啫

我想架但都係死死氣靜間沖算 成身汗

屌你好似未試過唔沖涼就訓教
除左有幾次同friend飲完野太攰

沖啦出完街唔沖好唔舒服

試過好多次多數飲完野或者返工真係太攰直接梳發訓

飲完野真係頂唔順

你地酒量咁廢

我都好想沖,但有人沖緊

等下啦

算啦我都依家沖算

又睇緊MOS直播

真係去沖涼先

返黎見到已經就黎#500

未打完就send咗

樓主又消失左

巴打算係咁㗎喇
respect

於心有愧~原來隨便錯手可毀了人一世~

被我害過來接受我跪~直到在某年某月我能安息於葬禮

成班正氣師

第十二章 「嘗試」

在Joseph和Cindy的威逼下，我們整組都去了招莊會，甚麼是招莊會？就是現任學會幹事招攬下一屆幹事的介紹會，遊說新生接替他們的「苦工」。

俗稱「上莊」。

「究竟點解我會坐喺度。」

其實我沒什麼興趣，只是很清閒便來聽聽。

在幹事們講解後，眾人收到一張紙，是選擇幹事職位的意願表。

正當我打算離開時，Joseph按住了我。

「幫幫手啦，你咁叻，唔上莊好浪費。」

我看了看其他人，竟然在認真地填寫著。

難道你們真的有興趣為學生服務。

在Joseph和幾個學會幹事的圍攻下，我屈服了，然後隨便填了一個職位，好像是什麼康樂幹事。

聽起來挺不錯，而且應該沒什麼職責。

這天是星期五，所以我不會睡在宿舍，而是返回粉嶺陪一下家人。

「Hello。」突然出現在身旁。

我脫下一邊耳機。

「喂，Hello。」

是愷淇，她應該也是去巴士站。

「你會上莊？」我問。

「嗯，係呀。」她回答道。

「咁你呢？你個樣。」

「唔似會上莊喎。」愷淇皺皺眉頭說。

我摸了摸只有一厘米長的頭髮。

「有樣睇架咩。」

「覺得你唔會鍾意成班人做野嗰種感覺。」

其實說得對，我不太喜歡。

「都係。」我點點頭。

「你係自願上莊定係.....」

「我行呢邊呀。」愷淇笑道。

「哦，好啦。」

「拜拜。」愷淇揮揮手道別。

與粉嶺反方向，即是她住在九龍或者港島。

我戴上耳機，獨自等待巴士。

回到家後，我特意在某大型討論區查了查「上莊」究竟是怎樣的一回事。

結果，我應該是被坑了。

樓豬

睇住你地班人係到吹水就知點解樓豬啲post可以爆得咁快

樓豬上水喇

加入一齊吹水推PO

第十三章 「領袖」

經過一輪簡單的面試，眾組員都通過了。

煒程、阿輝、Dicky、多多、可盈、愷淇、Alice和Winky都成為了候選幹事。

另外還有六個不認識的人，但我認得幾個人也有參與那個迎新營。

「你地要自己舉辦一個活動，公開比學生報名參加，我地會喺整個過程觀察你地嘅表現，再篩走五個人。」現任學會幹事在早前交代了詳情。

此刻我們十五個人正坐在會議室內。

「我地今日要討論活動嘅性質、主題、內容同埋其他細節，你地有冇咩建議？」一個叫Johnson的男生主動開口，估計他在意願表填的應該是主席。

「我覺....」

「不如搞一個以配對為主題嘅活動，比參加者可以識多啲人，應該吸引到學生黎報名。」

愷淇率先開口，中斷了另一個女生的發言。

「有得識女仔嘅話，實有好多人黎報名，呢個提議幾好，你地覺得呢？」煒程說。

「我都認同，不如先以配對作為今次活動中心，再考慮其他遊戲同埋細節地方？」Johnson說。

眾人點點頭，唯獨是剛才被打斷發言的女生，和另一個應該是她朋友的女生沒有。

而且我留意到她倆的表情。

絕對是妒忌和討厭。

「愷淇，咁你同其他女仔負責遊戲同埋飲食安排，男仔就負責物資同埋場地。」Johnson說。

「嗯。」愷淇點點頭。

究竟愷淇是意願表填的是什麼職位。

而且，現在的愷淇，跟剛剛認識時有點不同，可以說是更加大膽，更加主動發表意見。

至於我這個冗員當然是聽候差遣。

會議結束後，我獨自返回宿舍，沿途碰到剛才那兩個女生，好像叫Nancy和Kitty。

「扮曬野，至憎呢啲人。」

「咪係，以為自己係邊個呀。」

我一路在後面偷聽，直到返回宿舍平台。

女生的妒心可以有多恐怖。

「黑媽媽嘅喂。」約十一時我回到房間。

我開燈後，發現Ronald已經睡了，便把燈熄掉，而且留意到他的書桌全是筆記。

「呢條友，應該都係學霸黎。」

那就不用旨意能夠跟他好好地相處了。

因為我沒興趣跟他討論學業。

依家就冇興趣,好快你就會同RONALD搞埋一齊

為咗RONALD放棄姐姐

本人對樓豬予以最強烈遣責

依個就唔洗講啦

第十四章 「實力」

歷時半個月的籌備，終於來到活動的日子。

很慶幸我的工作只是搬搬椅子、計計分，否則可能我會把整個活動都搞砸了。

「都幾多人報名。」阿輝悄悄地跟我說。

「有得識女點會冇人參加。」

一輪團體遊戲後，便進入Task Game的環節，男女均等地分組，然後去不同地方完成任務。

至於遊戲內容，當然是有很多身體接觸。

待眾人離去後，主場地只剩下Johnson、我、Nancy和愷淇，其他人則在校園不同地方Hold Task。

「喂，點算，啱啱收到個電話。」

「我地訂野食間餐廳喺運送途中出左啲意外，未必趕到過來，但啲人玩完Task Game就要返黎食野。」Johnson輕聲地說。

只剩下四十分鐘。

「下，咁大鑊。」我問。

學會幹事都看著我們，壓力有點大。

正當眾人都苦惱著，Nancy率先開口。

「不如我地而加再叫外賣？」

「應該趕得切。」

Johnson若有所思地點點頭，也說。

「唯有係...」

「唔得，冇可能。」愷淇突然說。

我抬起頭看著愷淇。

「叫外賣已經趕唔切。」愷淇接著說。

「唔通唔叫？佢地邊有野食？」Nancy皺起眉頭，狠狠地看著愷淇說。

「一定趕唔切，阿翹，你而加即刻去搵埋煒程、阿輝同Dicky幫你，佢地應該分別同一個女仔負責Hold一個Task，就算每個Task嘅負責人少一個都冇問題，最多係辛苦啲。」

「你搵齊佢地之後，去附近間茶餐廳買五十個飯，四個男仔一定拎到，Johnson你同Nancy去Canteen問阿姨拎餐具，我負責睇住呢度同埋聯絡其他人，叫佢地盡量拖住。」

「仲有三十八分鐘，呢到去茶餐廳要十分鐘，落單、等野食最多二十分鐘，行返黎十分鐘，加埋佢地會拖下時間，你地一定夠時間返黎，咁就有野食比到人。」

愷淇一口氣說出整個方案，我和Johnson聽得目定口呆，但時間不容許我發呆，我看了看愷淇，便馬上去找齊男生們行動。

最後，當然是順利解決。

想不到她這麼厲害。

同意
齊推

咁有信心

絕對有
500個回覆
easy

其他人依家留力聽日收你皮我都準備回一回氣聽日幫手收你皮

睇下點

樓豬趁而加出多兩篇先

如果我地一個言都唔留，係咪就可以睇到樓豬俾姐姐完殺

唔好咁啦

我同其他4個巴打一陣幫你推到300個啦

500個reply 其實唔難

咁快就笠水

另一個玩法

我返嚟幫手啦

幫推

為咗樓豬同姐姐 推爆佢

今日咁早就無晒人

仲有我

11sir 有冇咩讀書/教書心得

都係例牌嗰啲

每日睇少少keep住温 唔好拖到臨尾一大堆嘢先學返晒
愈拖得耐 啲嘢就愈多 只會更加唔想睇

第十五章 「同桌」

在一個多月的大學生活後，我成功找到每一科的Groupmate，但全部都做不了朋友，甚至上課時也不會一起坐。

「啊.....又九點堂，好眼訓。」

起床後，我看看電話，只是八時五十分，但Ronald已經不見蹤影，這學霸一大清早去哪玩了。

我稍為梳洗一下，穿起拖鞋便下去上課。

宿舍生活就是這樣頹廢。

九時十分，剛踏入課室，發現只剩下幾個座位，你們是否生病了，這麼準時。

「唔該，呢度有冇人坐。」

「喔！冇呀你坐啦。」

好悶，今天還要學什麼古典詩詞。

「你地做左呢張工作紙先。」Professor說。

下次早點說，我只帶了平板電腦下來。

「..............」

我看著眼前的工作紙發呆。

「你...冇筆？洗唔洗借比你？」

旁邊的女生把原子筆遞給我。

「哦，唔該。」

下課後，我便獨自走回宿舍。

沒辦法，毒撚就是這樣。

糟了，忘記把筆還給那個女生。

明天再還好了，反正有課。

「喺邊呢.....」

翌日，我剛踏入課室便嘗試尋找那個女生。

稍為看了看之後便發現了她，她旁邊仍有空位，於是我順便坐了下來。

「呃，比返枝筆你。」

「呀！原來我唔記得左！」她的表情異常驚訝，仿似她才是忘記了還筆的人。

我隨便笑了笑。

「又做工作紙。」幸好我早已預備。

我瞄了一瞄她的工作紙，上面的名字是。

Kimberly Kwok？

中文課寫英文名，是否有點奇怪。

不過其實有學生編號就可以辨認。

反正大學生都是自由奔放，誰理你。

第二個女主角登場

到底邊個先係姐姐

又黎多個

我估第一個係

咁多位我返黎喇

好似見到樓豬睇少我地推Po嘅速度

但係如果好似上個故就係第二個

咁但係今晚真係唔算快

今日個個都好忙

仲有樓豬踢完波應該瞓咗

尋晚等等下文瞓咗 今日做廢青推多陣

頭先樓豬唔係話出多兩篇咩 仲有篇未找數

會唔會兩個都係

一路睇master chef 一路推

我返黎同大家推陣

樓豬真識玩

有冇青豆

無爬足文唔知

11sir 又睇madter chef

一人飾演兩角

如果有人夠膽死用急凍青豆，應該準備執嘢返屋企

一肚餓就想睇

第十六章 「面具」

來到宣布成為正式候選幹事的日子，眾人齊集在會議室內等候結果。

然而宣布結果後，眾人十分驚訝。

「愷淇呢？冇愷淇？」Johnson問。

「係囉，嗰日唔係佢，我地奶左野喇喎。」

「點解佢入唔到？」煒程問。

學會幹事表示結果是一致通過，沒有異議。

奇怪。

這天是星期五，即是又要回家了。

「喂，你冇野嘛。」

愷淇搖搖頭，但看得出她很失落。

要是我提供了解決辦法，拯救了整個活動，卻落選的話，早已把幹事們打趴。

「唔好咁啦。」

我和愷淇離開學校，一起前往巴士站。

「佢地唔識貨啫。」

我不停安慰愷淇，雖然跟她稱不上很熟，但至少是一起玩過Ocamp的人，安慰一下也是需要的。

愷淇沉默片刻後，終於開口。

「唉，其實我知點解我會落選。」

「嗯？」我偷偷地瞄著她。

「因為Nancy唔鍾意我。」

雖然一早就看出來。

但女生的關係真是複雜。

「係佢同啲莊員投訴我，話我扮曬野。」

「你點知。」

愷淇打開了Whatsapp，把電話遞給我。

「因為莊員有同我講返，係佢投訴我。」

「仲話我唔識做人，冇顧及人地感受。」

「當的知道我落選左，就發現佢地揀人嘅條件根本唔係睇工作能力，而係睇交際能力，所以我咪入唔到。」愷淇一直低下頭。

臨分別時，我說了一句話。

「我覺得你做得好好，只係輸比啲小人。」

片刻後，愷淇終於抬起頭，笑了笑。

「得啦，多謝你。」

「我走喇，你上莊加油啦。」愷淇說。

「嗯，拜拜。」

這就是現實。

唔知會用幾多粗口鬧佢

公仔麵時間

二分一機會 你地估下

樓豬返黎

食太多會肥過曉兒

又一路食公仔麵一路睇

不要再說曉兒了

會唔會姐姐其實未出場 仲有第三個

我估樓主兩個都cow，但有一個唔受，所以...

咁睇master chef食公仔麵會覺得碗麵高貴啲嘛

冇食啊 今晚

冇咁多

再講又地震

請用一表演符號表達(5分)：

真係會有心理作用

：嘩！係公仔麵呀！我要加多啲辣椒油！要多兩片五花腩！肥啲呀要！

有嘅話會激嬲姐姐

食落都香啲

我知 因為我都會咁做

下次食青豆公仔麵

呃下自己都好

講清楚啲係言仔定曉兒先好喎

頭先做Project做到攰都食咗碗

點到即止唔寫太多女角

可唔可以唔好咩都青豆

阿峰黎

真係好難食

係咪暗示本來仲有
姐姐我幫你搵到喇

救命

零食個隻好食 其他不了

又多個肥角色

雜豆公仔麵

姐姐係最好嘅

零食點同 都係肥

算你識做
我地會幫姐姐睇實你

第十七章 「你好」

成為候選幹事後，每天都要宣傳，非常辛苦，不過這就是我們的工作。

「請支持候選.....」

在校園每個角落都要喊口號，目的是讓同學知道我們的存在，之後再投票。

忙了一段日子，終於可以休息幾天。

「喂我返Hall訓陣先，你地慢慢。」

跟眾人道別後我便獨自回去宿舍。

聽說愷淇落選後，成為了籃球學會的候選幹事，因為Joseph也是籃球學會的，便把愷淇推薦進去。

也好，不要浪費她的能力。

突然，有人從後拍我。

「喂。」是借筆女孩。

「Hi。」我揮揮手說。

「你有住Hall？」她問。

「係呀，住藍Hall。」

「咦咁啱嘅我都係喎！」她笑道。

我尷尬地點點頭，不知道可以怎樣回應。

「我叫你阿翹得唔得？」

「你...你點知我個名。」有點驚訝。

「你點知我個名，我咪你點知個名囉！」

好複雜，能不能簡單點。

「扮野啦你，明明嗰日喺度偷望我個名，唔係以為我睇唔到呀嘛。」

竟然被她發現了，真是失敗。

「咁，你係咪叫Kimberly？」

「係呀，想唔想知我中文名？」

「唔想。」

「好啦咁，反正我都冇諗住同你講。」

「...............」

片刻後，我們在升降機分別。

「下次記得帶筆袋喇。」她叫道。

我暗暗地反了白眼便回到房間。

Kimberly嗎？

反正我也沒朋友，認識一下也沒壞。

一定係第一個
曱甴

仲有文出

唔知呢

樓豬好波

學足隔離故啲衰野

唔係第一個
你就麻煩喇

Kimberly我同你要咗佢

有睇 覆陣唔可以講得太直白
唯有係講唔知呢

今日仲有冇文

趁有位出多啲

可能Kimberly都有曱甴情節
咁快就下判斷

問佢借枝筆

跟住捅死你 end

訓醒會有

捅邊度

但係曉兒似第二個多啲

姐姐咁大方
應該係第一個

Hey boy

唔好捅屎忽

feel到張床震震地

話說呢個故嘅背景係邊間U?

哎呀 已經捅咗
唔早啲講

地震姐 嚇我唔到嘅

係咪你已經俾人捅緊

樓豬屎忽已經爛曬

唔自爆

肥婆？

後記個po已經捅到爛左

地震

未好返又比人捅

樓豬要留返個菊花俾飛機㗎

飛機專用

樓豬確認

講笑
btw樓豬先睡 明早繼續

早唞

樓豬又話瞓

臨訓見到有人留言上黎睇睇
點知嚇左嚇

有人想起你底
準備寄刀片

寄比飛機 樓豬再問佢拎

上到去搵飛機 又要比人捅

用讀者啲刀片黎捅

咁就睇下樓豬頂唔頂得順喇

會流血諗起都痛

仲有大boss飛機

終極大boss

問你死未

等你聽日嘅文
加油

今日香港嘅巴打好早瞓

我都瞓先

原來11sir未瞓 早唞

我都覺
琴日5點先訓

起身了
終於出營

恭喜晒

早晨
恭喜曬

諗諗下係平時夜先真

推

巴打
你又未訓

你班友真係唔洗訓

我加拿大
未洗訓住

咁多外國巴打

依個post真係24小時都有人推緊

班友好似唔洗訓教咁又有外國巴接力

目標係新post啊嘛
緊係要推

比ex姐姐見識巴打嘅力量逼樓主加速寫故追返姐姐

姐姐

我嘅姐姐係邊度

我都好想知

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

反正我還有一生可以浪費

還剩低幾多心跳 誰做表芯一樣了
記下了接受了得到了
時間卻太少no no no no

最近真係dry得濟又無心機約人出黎

等女約咪得

無錢無樣無人約

妄想找到優美開始

無野做去睇返若凝ending 真係甜到入心我嘅若凝bb出現未

每次都係睇若凝ending去中和翻sad end
我都覺好甜

兩個都咁長情行哥真毒撚 若凝比曬機會都唔去馬

睇化左
從來沒我份

落樓下金拱門溝返個

仲係度扮

無左感覺 有又好無又好 由9佢

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一秒憐憫
這種都算某樣抗體免疫痛苦天賜給我的護蔭

事實勝於雄辯我是毒撚 我愛毒撚
毒撚是一種生活態度

我說了所有的謊 你全都相信

真正毒撚係唔會成日講自己係毒撚

簡單的 我愛你 你卻老不信

真毒唔怕認 好懷念中學成班毒撚打lol嘅日子

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠 我有痛快過你有沒有

聽得多台日歌 一排之後都係回歸醫神

我係香港人呀屌

有心事果時都係要聽返廣東歌先得

青花瓷連住落淘汰 E神都

周杰倫同醫神好fd
不過我覺得兩個風格好唔同
周杰倫係展示創作才華
醫神係專心演繹唱歌嘅藝術

同意
只有廣東歌可以有共鳴

6歲仔離開咗香港都係咁話

有時外語歌你就算明曬歌詞意思都好 都唔會夠廣東歌咁入肉

愛你是孤單的心事
仲入肉過廣東話歌

嗰種共鳴真係唔同
係入心入肺

翻到學校俾女cow

不懂你微笑的意思

中學我嗰班直情無靚女咁濟

冇否認俾女cow

有正常野可以食啦

推呀

出旺角 出尖沙咀

屌無啦啦click咗入去唏澄個故
自己攞嚟衰

何必呢 我已經眼濕濕緊啦

旺角見 夜晚先更新

G找

有無人qoute返曉兒食野段文出黎

我今日唔出，交比你地聽日後日再出

唔想睇到

係差啲唱功姐

都差好多唱功下但好鍾意嗰種發洩式嘅唱法 好舒壓

黃金入球不知幾正

弓兵 射啲板G醬落狗度

屌真係要換機,開3個LIVE已經睇唔到...

早晨
又#900

早晨

又到週末

睇唏澄喊到仆街

未講既 等佢返黎再講....

點解要咁做呢巴打

我都唔知
想自虐掛

咁我有時都係

做咩咁變態

今日好波 清理紅隧加埋拆交通燈

我明

我都明

呢個就係人生

多謝巴打
唔好咁傷心啦
去睇後記po發洩一下

Don’t be sad

令到巴打們有感觸樓豬已經好開心
不過人生就係充滿遺憾

咁大鑊唔好啦巴打
呢個故係例外黎

巴打中學有冇呢啲經歷

我都唔明
明明可以走

樓豬可以開定新po喇

我都代入得好深
用咗兩日先抽離

唔好咁啦總會遇到啱嘅人

開緊

證明大家有認真睇
多謝你地

最痛係言仔排隊買m記果陣仲係諗住曉兒 點知一轉頭就

第一次睇巴打嘅文
幾鍾意個種淡淡嘅青澀感

利申：A0毒撚

封信都好痛
嗰啲回憶返曬嚟

don’t cry 巴打

重遇一幕樓豬構思左好耐
覺得都係寫返m記會有畫面多啲

多謝支持
有冇途徑識下女仔

樓豬睇返封信都
點解會寫啲咁痴線嘅野出黎

好自為之

巴打你太年輕了
睇多幾次就慣

係大學上堂同個女仔一見如故，但係就係太friend，friend到好似青梅竹馬咁 #

睇到心up

天生不對
太熟反而好難一齊

熟咗就好大機會friend zone

Link啊樓豬哥哥

樓豬已經比我地屌過無數次

唔係要姐姐Po呀嘛

新post傳送門

[只是太愛你][真人真事改編]《一零六四》

菊花已經爛哂

仲未計比飛機

點解大家要屌樓豬

樓豬po左啦

飛機好溫柔

爆po未